香港人放低仇恨

一齊努力經濟先會好

好呀，趕走曬D蝗蟲先啦

Wfc

唔好on9啦

共狗肯放開甚至放過香港就真！！！

經濟好 生活改善咗條撚？
賤種